港女幾時先會絕種

近排無學返就晚晚兩三點同佢啲臭閪朋友傾電話嘈天巴閉，同港女住同一間屋真係好撚辛鳩苦

歡迎垃圾港女負評

家姐定阿妹

我無返學 喺屋企悶到一句說話都無講 俾呀哥鬧我係咪懵咗
你就覺得港女太嘈 真係乜性格嘅人都有

妹屌完佢轉個頭又黎，晚晚都係咁，完全係精神折磨

港女不知幾有型 全世界最靚嘅女仔 講緊係會去打機嗰啲仲靚

成班臭閪淨係識負評你地食屎啦，香港男人娶到你地真係慘

叫佢下次早d傾囉，依家咁係悶d架啦

係呀，花瓶呀嘛除左外表一無所有，無知識，無內涵，無修養，仲無波添

佢係呢種時期日頭仲走出街約FD圍威喂個類人黎典型無腦MK妹

問題都唔知點撚樣誕生

Sor囉朋友多，最多下次預埋你傾

跟住就深夜先返，仲要唔撚識帶鎖匙，夜媽媽係到禁鐘嘈醒人要人開門比佢

你阿妺幾大

18極品00後

用巨龍好好懲罰呢d臭閪

呢種享受唔可以益佢

true

真係識好多都冇咩內涵涵

港女成個男人婆又黑人憎又自作多情 希望快啲絕種

係香港拍拖好似玩緊踩地雷咁，張地圖地雷佔8成